有無巴打好想759快尐執笠？

咩年代呀今日？仲玩會員卡
尐貨幾乎全靠會員卡先算抵買，除左可能經過買枝野飲既客，大部份客都有卡，你出張卡黎把柒咩
你標高個價再減價咪有感覺抵既效果囉，你見百佳惠康大昌m記會唔會出張七折八折優惠卡呀？
依尐咁既廠佬企業抵佢縮

尐

賣日用品食品

三百就有永久會員卡，出示會員卡就大部份貨七折八折，小部份九折
仲要開到區區係，多數顧客都有卡

全世界有無第二間咁on9既舖？

主動創造麻煩比九成顧客既舖頭
廠佬個腦都唔知諗乜

人地百老滙豐澤要同牌子交代先至推下優惠現金卷尐on9野

都已經係水貨，已經比大企業圍堵話唔比貨你，唔通仲要靠用會員卡依招抬返高個價同外國廠交代？

尐你老母

學到野

尐...
睇到好辛苦